(一人一個)一人一個見到就會諗起警察既野

我先 警犬

公安

暗角

槍

手扣

同埋我自己

共產黨

紙皮

Condom

雪糕筒

諗左陣再睇埋你個名

哈哈哈

仆街個隻速龍

紅綠燈

笑撚死
即刻諗起極醜惡把聲

習總

差人做野唔洗你教

休班

安全套

爆水渠

狗

benz貨van

番梘強

屎